醫療巴絲wtsapp交流谷

現有廿個人 無論公私院ngo
護士ptot咩都有
歡迎現職醫療界的巴絲

Pish

護士學生join唔join得？